［有圖］黑警隨時開槍

日本電視台影到黑警速龍攞左支M870散彈槍出嚟。

各位小心 天佑香港

唔開槍舉住你估唔辛苦
佢舉得就有機會開

佢一開成班人同佢死過都似

未必有彈。 一開槍全世界睇住

佢夠膽就開槍

Lm

我唔知佢實彈定膠彈,亦唔知會邊位義士中呢槍,或者係我,或者係其他人
但佢夠膽開槍,呢種行動既升級將會比雨革更難預料

仆街殺人魔

Pish

如果開槍射中耶撚 今次就好睇

低等癲狗有嘢做唔出？
睇下尋日IG隻仆街狗講咩就知

呢隻應該似射豆包彈
但中左都會好傷

開槍真係內戰
講到後果係會中槍，你覺得掟磚仲係唔係要考慮？

成班人死晒就真

理得係咩，槍係會引起恐懼
到時逼到人求生本能真係咩都唔唔洗考慮都會做

我知,但而家唔企硬,衝唔衝我唔知,畢竟唔係所有人都收到風或者認同,但一定要企硬

暫時受控係因為各方都當係"928"既2.0
但一開槍就一定失控

香港缺少一個開槍既英雄

撚有人有汽油彈咩

上次雨革掉個催淚彈都激到勁多人出嚟
佢試下開一槍吖 直接暴動都似

推

如同呢個"世界"缺乏一支真正既革命軍

佢開槍就唔止掉磚，一定內戰

人地做咁多野 唱成晚歌鼓舞士氣 又組成人鏈
仲叫人耶撚？

我真係唔知依家出面嗰啲以死相搏嘅人有幾多
但周街走去拎嘢自衛都咪就唔亂
都非死即傷，仲唔搏命咩
依啲仲要俾人拉到一定俾人送去支那
真係唔敢幻想

成班人走就真，香港人最撚貪生怕死講就叻

如果對面開槍，我地就唔會再手無寸鐵

香港獨裁軍

如果佢真係開槍
仲要射低一兩件
咁真係不得了
大把人應該會情緒高漲
一發不可收拾

13：30 物資站現需要以下物品， 希望前往之市民及同學可帶來：
頭盔、清水、眼罩 (滑雪鏡約$20/ 個已可)、手套 (有軟膠面，非白色勞工手套)、長及短遮、廚房用廁紙及紙巾。送往地點：中信大廈外及龍和道或其他物資站。請廣傳此訊息！

一開鎗就變64,到時全香港人出晒黎

所以唔好拎任何武器上手，佢開槍打手無寸鐵示威者佢地仆硬街

佢開槍的話...係屠殺

開槍，你香港政府就玩完

最好開槍

話畀世界知香港警察有幾垃圾

可能暫時成立 不過班垃圾一開槍 大家就無理由唔用武器了

一開槍肯定變流血暴動
解放軍到時實會用安全理由接管香港

大家千析唔會駁喇叭播槍聲

陣間有d警犬on99 以為開得槍就齊齊開
射死示威者就唔係咁好

冇班基督徒唱通宵，邊挨到依家咁多人

佢一開槍就唔駛諗嘢啦，勇武時候了
總之第一滴血要係示威者嗰邊，到時就大條道理

Push

今時今日玩64，政府真係玩得起？

[想衝但又怕嘅入嚟] 各種分工 衝要用腦有陣形

開得槍，就真係會演變做掟嘢游擊戰。

大大聲（槍聲）咁咪嚇走哂d人

到時一定好多人走 會人踩人

應該係橡膠彈，不過咁近距離可以致命

夠彊咪開，全世界睇住

咁近中眼必盲

最簡單，將自己識既警察朋友放哂上黎

整合post
起佢老母全家

快D射鳩我

殺得幾多 夠膽咪殺哂全港市民

你估佢唔敢? 未收到指令姐
班狗恨不得瘋狂射殺

唔信佢敢開

我都係咁話，恐嚇性作用

Fight

夠膽你就開槍,一開槍你成個政府就要倒台

一開佢自己奶閪啫，成班人撳撚住佢砌

就係等你第一槍，一開政府即刻收皮

魚革咪開左槍

尊重下基督徒

黑警食💩啦

有人用棍拍野deam beat 既時候唔好劣
一齊叫同一句口號加士氣避免士氣此消彼長
有心理學背後原理
對陣口號
拍拍~拍拍拍~DIE FOR HONG KONG

另外大家小心雙眼，戴眼罩被人噴油漆就喪失視力，唔戴又會比人插眼

大家亦小心近距離突然由下巴向上大力推有機會導致頸椎受傷 請各位注意安全免生危險

請廣傳

希望無論大家去邊，甚至返工，不了
都想大家連日常生活都黑衫黑褲口罩笠帽加黑鞋
令到平時條街見到全黑既人唔再係特徵反而係大多數
最好個個用現金，咁買飛個個就唔係做突出個一個

全民 BLACK BLOCK

聽到有人講夠膽開槍 包保警察宿舍個d實乜事都冇

今朝好早既事黎

當時係嚇下你哋啫,如果今次開槍死咗人嘅話就唔同講法

開槍D人即刻嚇到返屋企 得返幾百人衝

果次開槍係向天，同埋係其實冇咩準備
今日出得去都有預算自己係做緊咩

耶你老母呀人地叫基督徒呀

開槍會變64
開得第一槍一定殺晒一代敢抗爭既青年人

隨時好似尋日精神病警長：邊個搞我後面
嚇一嚇 就開左槍

即管開，全世界望住

69有位師兄大叫 有種你咪開槍打死我囉
希望唔好成真 大家小心

Harcourt Rd is the new Tiananmen

咁睇得起香港人

痴撚線
對住手無寸鐵市民都要用槍 極醜惡

佢夠薑咪開 我撐佢呀

呢支應該係非致命鎗

陳Sir

屌佢老母個爛臭閪生著仆街仔!!!!!!!!!!!!

對平民開槍

外國應該可以出兵保護

開啦仆街
唔開正契弟

跟住就係第二次八國聯軍之役

仆街屌你老母

如果開槍 , 我都幾肯定連啲和理非左膠都會出去支援

咪開囉，股市跌硬

警犬因住收尾幾年

試下開槍就真係揚威國際

係就快啲開，即刻同佢哋開波

黑警屌你老母！

do it you won't you chickens shit

你老母就耶撚，人哋都出嚟撐場，你條廢𨳊匿喺屋企

血腥流血共產黨就會倒台

屌佢老味，死黑警

開

就算空槍
都有可能扮下嘢瞓低
之後就一發不可收拾

開槍佢輸硬
各方面都係...
我覺得上頭都唔會比佢開槍
(除非佢就來比人打撚死)

開未啊

都唔係向住人射

開撚左喇

布袋彈

夠薑就出解放軍

槍已開 求宣戰

屌死黑警